MPF轉保本

想問下邊間好？
有無得轉黎轉去又快又唔洗手續費？

保險狗全面進場

好似積金局唔俾收轉手續費

即係任轉唔嬲？

唔sure!不過我用永明，經紀填好簽個名就得，我就由香港股票基金轉去美國通帳掛鉤基金。諗住過晒熊市就轉番過去香港股票基金

而家先轉會唔會遲左少少…
不過應該仲有得跌…轉下無壞

睇你咩成份
美股仲係2萬5
用左10年先走到呢個位

今朝轉左去保本了

你好快退休？

宏利唔係有個利息基金定乜咩

依家先轉太遲啦

宏利保本黎講亞太區基金都唔錯

係
要睇埋間公司要幾多時間轉

成個星期先轉到既
中途爆左
蝕好多

唔係嘛
仲要簽名
使唔使郵寄交表格

閰間都打個電話
4點前當日結算
轉第二閰啦

咁簡單問題都要問 小學畢業未